其實真係要攪個大遊行

政府有反應就最好
政府無反應就等啲淺黃，所謂咩中立
認清根本已無哂其他辦法

721

班狗唔批點搞

大撚把衰嘢可以做遊行理由
香港人已經唔撚記得哂而家攪到立立亂個原因係乜嘢
豬撚到淨係見到眼前事
一定要再 loop 多次提醒香港人

我諗有啲團體出馬會批嘅

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

點呀
又行
三百萬人又點呀
行完又拉一堆又點呀
再行呀？
試過喇

機場呀
弱點係機場呀！

民意不能停

全面不合作運動 癱瘓香港

但民陣無回應
利申：搵左好多次了

要幾十萬人就夠
一齊訓係機場到癱瘓佢!!!

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

其實就係等啲指責所謂暴力示威嘅人收聲
“而家行就咗，有無用你話我知？”